想平平地買個喇叭比電腦用，有冇咩推薦？

筆直大約-1-200左右

淘寶

200蚊二手算啦
而加最低門檻都JBL PEBBLES(有MINI 揀MINI)

再唔係只能淘寶

連我屋企嗰對古董都過200

200你自己落腦場見乜執乜啦，呢個價錢隻隻唔會爭好遠

黃金地庫有間好角落
賣好多大陸野
不過平平時啲料都幾靚
買過隻木箱2.1

logitech好似好多入門喇叭都係百零蚊

aio201

PEBBLES用黎睇戲係幾正又抵玩